國泰，TVB，港鐵 下一間？

而家好明顯整場運動進入新一個Phase，
而家開始清算之前曾經實名聯署過既員工，
所有曾經為呢場運動聯署過既香港人，
我唔理你係做乜野機構，尤其係d 公務員，醫護人員，下一個清算好快就到你。

你黎緊唔先發制人擺工仲等乜？！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

我覺得要向紅色資本埋手頭

渣打，匯豐，長和，hktvmall

渣打，匯豐，長和，hktvmall
黃色喎....

公務員，醫護企出黎果D應該好快會比人清算

醫護炒晒仲有邊個做？
醫護根本最應該企出嚟，無人敢炒

學校界別
邊個有立場 比人篤灰
校董會即炒

全部上市公司
順便加插黨委

紅色資本一向做緊

高官理得你市民死...佢地會睇公立？

四大行

每間醫院唔夠人手，無被清算個啲做到猝死，結果咪一樣出嚟屌政府

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
敵人宜家笑緊呀，冇成本又有效用既野香港人都唔做

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快!

政府依家怕你屌？

唔會有止境架

咁咪同藍絲一齊濫炒囉

無嘅，留得係度嘅都係藍醫藍護，又有班藍病人要睇醫生，到時民意一面堵都幾好

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍